[即刻同我Share出去!!!!!!!] 《願榮光歸香港》手語版MV正式出爐!!!!!

又睇到喊
即刻share出去, 等用手語溝通嘅香港人都要識唱!!!!!!!!!!!!!
每一個香港人, 就算你地聽唔到嘢、發唔到聲, 我地都唔會漏低你地!

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

自推 6/10

自推 7/10

推呀

直接出樣

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

不得了

推

推～

推
[size=4]上國際線[/size=4
不忘初心對準焦點五大訴求缺一不可

手語哥哥

推
[size=4]上國際線[/size=4］
不忘初心，對準焦點，
五大訴求，缺一不可

黎明來到要光復這香港

堅勁抽

推
上國際線
不忘初心，對準焦點，
五大訴求，缺一不可

推呀巴打咁用心

散出去啊, 好多用手語嘅香港人未必上連登

推爆佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一班香港聾人的心聲：

「縱使我們不能發聲，
面對時代的黑暗與恐懼，
我們仍要發「聲」！
因為，我們都是香。港。人！」

光復香港，時代革命。

[size=6][red][b][u]推爆佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

手冇Twitter ver

*有冇

有無巴絲整到?? 唔熟twitter

thanks u all

做手語一定要有表情配合
唔通死板咩

Respect

原來今日係國際手語日

推上國際！！！

好正

loop 咗好多次
勁催淚

要多d人睇到

推推推

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

希望手足幫手推

睇到好感動
不過佢最後教埋 "光復香港 , 時代革命" 嘅手語就好了

推
手語版都好正！！！
幫手share比識手語嘅朋友睇

好感動～
推阿

再推

pish

推！！！！！